究竟邊個係鬼？

經過機場環時記者一役之後，有d人好似潔癖咁。如果齋和理非係有用，69之後就贏左啦。唔係和理非冇用，但請唔好嘗試矮化勇武。依家又分享會又點，係咪有鬼不斷鼓吹和理非我真係唔知，但呢個畫面只令人聯想起佔中。就算香港人係諗住放棄，我都不割席既，總之記住推死線。

推

幫手簽 認定中共係恐佈分子

咪捉鬼啦，捉唔哂架